劏房波見記者

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

死撚返去搞撚掂你派個4000啦 畜生波
我仲未收到吖 係咪要入棺材先派撚到吖？？？？？

4000蚊呢？？？？

呀波仔 呢到冇你既事
你去處理番 $4000先喇

和平有用就唔駛暴力啦
鳩頭
自己其身不正學人講道理

劏房波關你閪事咩！響度獻世摟屌

又暴徒

我4000蚊都未收到呀

屌你老味今日d 膠官出哂嚟

4000蚊派到我未?

屌你老未派錢都唔識學人出聲

特朗普無耐性再等，心情一差，又打爆支那經濟

今次竟然成班輪住出黎講野
睇黎佢地今次沙田真係令到佢地有d驚

唔講無人記得

依期佢就爽,完全唔洗佢插手,之前派4000蚊濕腳單野又冇人真係屌鳩佢